毒撚一個聽日去遊行,有乜野注意?

成30歲第一次參加
要著咩衫?

維園滿左去邊等?

有冇毒撚集合既地方?

今晚拿拿聲脫咗毒先囉

金鐘m記等

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

都好喎,同班賓賓涼住冷氣等

維園隔離都有M記喎

帶多兩件衫去換+濕紙巾

帶副黑超。 唔好比人知你望女

影女女相，，逼果陣抽下水 ， hi 下波邊

你個名

你知自己為咩而去就得！

你個名都

嘻嘻